人民日報—鄭秀文原諒許志安必須要得到全國人大批准

收皮啦 人大都冇頂綠帽咁大

老垃=狗=gpdeal

為左維持經濟繁榮穩定 是次原諒將獲得批准
請各位港勞專心工作 放低手機 唔好再分心

但求藍調更興奮=狗=撚屌